請各位唔好再理Bruel死agent狗(搵食行遠d)

起佢底，根本由頭到尾都係借連登搵食。

天下太平都算撚數，而家香港搞到咁撚樣
佢呢條仆街仲可以日撚日推post幫自己搵生意
根本就係間接食人血饅頭。

香港就太多你呢d咁撚自私既人先會搞成咁。
屌你老母agent狗，搵食去第二度啦

Head hunt真係狗黎
靠人地個CV搵食，最慘佢地無同你地講

如果你地搵朋友refer你地入去retail bank
你可以同你朋友分返referral fee之餘
你自己個底薪會高左

因為如果銀行經head hunt請人，銀行比佣係會高左，所以一定要壓返低你底薪

仲有呢條垃圾呢樣又話唔做 FG又叫你自己去
屌你個CV好撚靚又點解要比錢你賺呢？

幾時開始借連登做生意係無問題？
咁係咪保險狗同地產狗都可以上黎連登sell？
賺到錢有無分比連仔？